（安心偷食）你覺得你地男友忍唔忍到？

忍到，我男友係聖人
忍唔到，正常男人都會食，無信心男友會抵受到

老實講句，心穎咁既質素撲埋黎
又大波又姣樣一般又主動
十個有十個都會頂唔緊火
我都無個心自己開到聖人mode

大波菲傭不了

唔信你忍到主動姣埋黎又大波，點忍？
仲要佢都係玩玩下，擺明食完唔方有手尾跟
正常男人有食會唔食？

諗起被自己女友知道後佢喊到好可憐既樣就自然會推開佢

不了，女女又淫又大波，已經冇精力諗其他女女

有得屌你屌唔屌

鏡頭前會忍住

我條女夠大
唔洗搵其他